**Выбор фреймворка:**
Сделал автоматзиацию с использованием фреймворка UnitTest, потому что он больше мне нравится. :)
Можно было использовать и pytest, например. В принципе, всё равно.

**Как запустить тесты:**
* Чтобы установить все зависимости, можно использовать tox (pip install tox).
* Устанавливаем все зависимости: tox -r
* Выбираем в качестве интерпретатора для проекта Python из диры ".tox".
* Запускаем тесты

**Возникшие проблемы и как я их решал:**

1. Похоже установлен mod-security на серере, поэтому он очень чувствителен к передаваемым заголовкам :)

2. Поля в методе GET и POST называются по-разному. Например, в метод POST нужно передать "name", "salary", "age". 
При исползовании GET нужно передавать уже "employee_name", "employee_salary", и т.д.   

3. Есть также расхождение в Expected Results в тестах на GET и POST методы.  
Я сделал так, как будто POST ничего не знает про GET. 
А если всё селать как должно быть, то все тесты на POST у нас будут падать :)
Это не есть хорошо, потому что тесты должны показывать регрессионные проблемы при изменении продукта. 
Если они будут всегда падать, то толку от них не будет. 
К тому же "Зеленые" тесты разбирать всегда проще и только они дают информацию о состоянии продукта.


4. В некоторых тестах на POST столкнулся с тем, что ответ не конвертируется в JSON, 
так как ответ имеет невалидный формат.
Поэтому я вынужден сравнивать строки, а не JSON там, где сервер должен был вернуть ошибку.
Также в случае ошибки, сервер отвечает 200 (если ошибка не 500-ая), поэтому код я также не проверял, 
иначе будет куча падений, их и так много, к тому же я не знаю, какой этот код должен быть.
 
5. Не разобрался c "profile-image": не понял, какой метод и с какими параметрами вызвать, чтобы это поле заполнилось.

6. Падает TearDown с 500 ошибкой, то есть с методом DELETE тоже не всё в порядке. 
Из-за этого, наприемер, падают тесты с проверкой на None, Nil, NULL 
(при попытке создания записи возникает ошибка "Duplicate Entry").
